# README #

Repositorio para prácticas con intrared

### ¿Para qué es este repositorio? ###

* Aprender y experimentar con GIT
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)


Algunas otras cosas
